推10.1國殤 + 9.29失蹤手足尋人Po

唔好再J黑警今日戰術點點點喇，有更重要既事等緊大家做，戰後反省留返之後再講，OK？

黃大仙